eraTheWorld　慧ノ子口上 ver0.6

eraTW4.920用の慧ノ子口上です。
--------------------------------------------------
※注意・コンセプト

eraTW4.920用の慧ノ子口上です。
ナイーブな楽天家。
一見楽観的で元気だけど希死念慮あり。おばあちゃんでやたら擬音使うみたいな感じです。


以上の注意を呼んで了承される方は導入して下さい。
--------------------------------------------------
※加筆・修正・改造・口上まとめ等

基本的に全部ＯＫですが加筆・修正・改造に関しては更新履歴に
加筆・修正・改造した箇所と加筆・修正・改造した人の名前を明記していただけると幸いです。
（作者が加筆・修正・改造する際にどこが変わったのか分からなくなるためです。）

--------------------------------------------------
※苦情・バグ報告等

したらば掲示板のera板避難所eratoho総合スレにいることが多いのでそちらで
ご報告お願いします。

--------------------------------------------------
※参考にさせて頂いた方々

eraTheWorld用のテンプレを利用させていただきました、ありがとうございます。
YM青娥様、YM布都様、TW霊夢様、の口上を参考にさせていただきました。
その他eraに関わる皆様方、ありがとうございます。

--------------------------------------------------
※更新履歴

2024/3/1
カウンター追記

2024/2/25
投稿


--------------------------------------------------
※作者
黒い人